等我做DR. STRANGE, 睇下香港未來

1. 8/9 美國通過法例, 美國加碼至5000億關稅

2. 傻G那9吹等, 等廠死鎖資金,以為可以洗過身

3. 中國因為人多加上欠缺天然資源, 買石油/糧食/原料, 出多過入, 人民抄肥人物價洗費大, 儲備好快洗完

4. 冇地種野, 大多地做左死城, 拆死城種野都唔夠快救飢民

5. 儲備大部份來死城抄服的假錢, 出多過入, G爆

6. 全民作反

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

抗爭日常化—IG篇

呢個結局嘅機率係幾多？

咪住
咁咪即係要有人啪手指同對面三萬警犬+高官+中共+藍絲攬炒？
邊個咁大犧牲？